見到啲冬至長輩圖，好尷尬

尤其係屋企人send出嚟

得嗰一張？

你重想睇多啲 ?

冇咗啲字會好好多

湯丸tag

我又係收到呢張

我都係呢張

廢老就是垃圾